港女敗金嘅定義係咩

我自己覺得，鐘意名牌、甚至鐘意買名牌都唔算敗金，只要自己負擔到、唔好病態地（講緊節衣縮食嗰種）追求名牌、唔好勉強人地買比自己就無問題。
但好似好多人都覺得鐘意名牌已經等於死港女，唔知大家點睇？

正皮：鐘意名牌=/=死港女
負皮：鐘意名牌=港女

敗你老母！

拜呀！

自己買就唔算

有錢仔
窮人

啊！係喎！我直頭認錯字 我文盲sorry